<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iris Ramos</title>
    <link>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iris Ramos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi aventura con Launch-X de Innovacción Virtual</title>
      <link>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Llegué aquí por casualidad, pues estaba estudiando en Generation para convertirme en Java Fullstack developer, sin embargo, el COVID-19 me sorprendió a mitad del bootcamp y tuve que dejarlo para concentrarme en mejorar mi salud.
Después, unos amigos de Generation fueron precisamente quienes me pasaron el dato para unirme a Innovacción, pues la facilidad de cursarlo desde casa, aunado a que solo eran 2 horas invertidas 3 días a la semana, era bastante cómodo tomando en cuenta mi condición&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mí la cultura de un profesional de software se basa en:
 Ser constante en el aprendizaje Curiosidad Respeto Pasión Confianza Retroalimentación Dedicación  Características que son muy importantes para mí en éste rubro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irischinos.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hey, aquí vas a leer un poco sobre mi&amp;hellip;
 Soy Iris Ramos, una mujer de 30 años, y toda mi vida estuve inmersa en la música. Pero este 2022 estoy inspirada, decidida y motivada a aprender mucho más de programación para desenvolverme en este campo y tener la vida que deseo trabajando de forma remota y juntando dos cosas que me apasionan: música y tecnología.
 Soy violinista, egresada del Instituto Nacional de Bellas Artes y prácticamente toda mi vida ha sido la música, he tocado en conciertos, en recintos culturales en CDMX, dado recitales en el MUNAL, el Castillo de Chapultepec, la Biblioteca Vasconcelos y el Museo mural Diego Rivera&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
